［緊急］究竟而家邊區有行動

今日想入尖沙咀又入唔到
而家on99咁

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

未有

尖沙咀仲屌緊狗

我地好似聚唔到人咁
旺角好似0手足咁濟

旺角0手足 有都可能變左裝

各區開花